十八廿二的你，俾人叫阿姨

你有咩反應

接受現實吧

有個女仔frd 話覺得好幸福，因為佢個好cute 嘅姨甥仔就係叫佢姨姨

我會教佢講 叫我姐姐

其實有咩問題
廿幾歳仲想人地叫你姐姐？

ok呀 我係表姨

咁你係阿姨呀嘛

喺街有人問路
然後說：唔該阿姨
咁呢？

嬸嬸

我唔係

我都係會叫佢嗌我姐姐先

😩

用emoji

大家都係啊姨扮咩吖

呃吓自己得唔得